[牙丹又傷點搞呀] 巴塞隆拿球迷討論區 (301)

🔵🔴ForçaBarça!🔴🔵

Credit to 好想死

賽程：

First Team
Manager - 🇪🇸 Ernesto Valverde
01 - 🇩🇪 Marc-André ter Stegen
02 - 🇵🇹 Nélson Semedo
03 - 🇪🇸 Gerard Piqué (3rd Captain)
04 - 🇭🇷 Ivan Rakitić
05 - 🇪🇸 Sergio Busquets (Vice-Captain)
06 - 🇫🇷 Jean-Clair Todibo
07 - 🇧🇷 Philippe Coutinho
08 - 🇧🇷 Arthur Melo
09 - 🇺🇾 Luis Suárez
10 - 🇦🇷 Lionel Messi (Captain)👑👑👑👑👑
11 - 🇫🇷 Ousmane Dembélé
12 - 🇧🇷 Rafael Alcântara do Nascimento "Rafinha"
13 - 🇳🇱 Jasper Cillessen
14 - 🇧🇷 Malcom Filipe Silva de Oliveira
15 - 🇫🇷 Clément Lenglet
16 - ??????????
17 - 🇨🇴 Jeison Murillo
18 - 🇪🇸 Jordi Alba
19 - 🇬🇭 Kevin-Prince Boateng
20 - 🇪🇸 Sergi Roberto (4th Captain)
21 - 🇪🇸 Carles Aleñá
22 - 🇨🇱 Arturo Vidal
23 - 🇫🇷 Samuel Umtiti
24 - 🇧🇪 Thomas Vermaelen
25 - ??????????

Barça B
Manager - 🇪🇸 Xavi García Pimienta
GK - 🇲🇪 Lazar Carević
GK - 🇪🇸 Jokin Ezkieta (Vice-Captain, 31)
GK - 🇪🇸 Iñaki Peña (30)
DF - 🇺🇾 Ronald Araújo
DF - 🇪🇸 Chumi
DF - 🇪🇸 Jorge Cuenca (33)
DF - 🇸🇳 Moussa Wagué
DF - 🇪🇸 Óscar Mingueza
DF - 🇪🇸 Marc Cucurella
DF - 🇪🇸 Guillem Jaime
DF - 🇪🇸 Juan Miranda (27)
DF - 🇪🇸 Mateu Morey (From Juvenil A)
MF - 🇪🇸 Oriol Busquets (3rd Captain, 35)
MF - 🇪🇸 Álex Collado (34)
MF - 🇬🇧 Marcus McGuane
MF - 🇪🇸 Monchu (4th Captain, 32)
MF - 🇪🇸 Riqui Puig (28)
MF - 🇪🇸 Ferrán Sarsanedas (Captain)
MF - 🇪🇸 Carles Pérez
MF - 🇪🇸 Kike Saveiro
MF - 🇨🇦 Ballou Tabla
MF - 🇪🇸 Alejandro Orellana (From Juvenil A)
FW - 🇪🇸 Rafa Mújica
FW - 🇪🇸 Abel Ruiz (29)
FW - 🇻🇪 Alejandro Marqués (From Juvenil A)

等sun po臨時搭棚區 / po頭修正區：

本身都唔想牙耿太破費，但講到明想走數咁就好難唔幫你執返好張attendance list加推返上嚟
Buffet 報名區：
01. 全能到仆街
02. thiago
03. 法比狗
04. LeBron_James_23
05. 新垣結衣係我老婆
06. 艾比度
07. Edshot
08. 名井南的彩瑛
09. 失眠佬
10. 咲庵
11. 醉酒佬
12. @AGA
13. 天拿水
14. 熱巴69
15. Softwell
16. 褲是山上
17. Messi_BB
18. Neymar_Jr
19. 祐b
20. 俄妹啤酒

泡菜酒鬼非型男(右閘)
精華留言剪影區(持續更新)

lm

4259

cls搶到#2😂😂😂

btw會然累事 oxxxxxx_dembele真係黑氣石嚟

salah 傷得重唔重

見到你開po第一時間留名都25

上個po都係

lm

丹咁快又傷

標題hea能到

其實今季都叫傷少咗 上季好似仲多

你收聲啦！

好癲

留名

傻丹咩情況呀

啊丹又做乜9啊

me首席迷恥黨

丹又傷

乜力架咁撚玻璃

但佢傷完冇幾耐又傷過

Firmino 下場r聯出唔到

我幾睇好丹
唉。轉迷琴算啦

力架信唔過

俾啲耐性啦，美斯生涯初期咪又係成日傷

力架丹信唔過 最後都係要靠古一招一箭定江山

Lm

丹比利極限已經到咗，係時候到馬琴發揮。

我丹係唔會傷同一個位 twice

又傷法國啲nigga零舍麻煩

Lm
BTW Po頭美斯個freekick真係靚到不得了

丹玻璃啲定轉左會既25玻璃啲

垃圾丹比利

Salah都未必得

I got one, two, three, four, five, six, seven, eight M's in my bank account

Wague可唔可以練成左閘呢

丹

丹b

馬琴係時候爭取留隊

睇利post真係多笑料,講到so9欠撚左佢地咁還返個英超俾so9先吠啦

利官宣咗下場冇費明奴

vvd：丹傷左？我地還有古同蘿蔔呀

以華思路，古同蘿本身就應該正選，係6x-8x睇下會唔會古換馬

牙丹又傷 傷住過成世人黃金時間

反羅又忘記邊個殺入禁區製造第2球攻勢

古左踢左幾年利,熟晒硬肥佬駕步,出佢都正常,尾段先出馬琴教訓下利狗就fit晒

講到係利物浦幫佢名成利就咁
屌真係人唔笑狗都吠
當年隊利狗垃圾到咁
冇咬咬唔好講排第2
排第12都唔知有冇

我廢

其實古上場真係唔係講到咁差
係唔值咁貴姐

反華之路注定行唔到落去, 你地都係及早棄暗投明,一齊迷華

反ag之路呢，你點解仲迷ag

基本上巴塞d球員踢巴塞時冇hea踢/冇做25,我都會迷

而且ag踢拖肥踢到好,有咩問題?

佢迷山添

無，多口問下姐
Ag係唔適合巴姐，佢幾靚仔既

佢踢拖肥都唔係真係好好啫

不過講真唔憎佢，都唔明以前點解咁多人屌

一日未有三冠 我都會反牠

其實果時個個都屌佢，但又無人憎佢既

個個知佢能力上真係唔夠，唔係有心既，不過佢次次出黎都無貢獻
但奇就奇在換極領隊佢都係第一後備，可能訓練表演得好既

咁都唔好?仲想佢踢到點
佢仲要冇後上,齋逗住中後

提提大家,ag有金球獎條款的

泰b記唔記得聽日咩日子？

唔係唔值咁貴咁簡單 直頭唔值踢巴塞正選
如果以而家嘅表演睇
我頭先睇翻對利45-72分鐘 有球反擊交落古到
一掂個波 控埋俾人 護球閱讀球賽對於個冇速度嘅人尤其重要
但佢 完全唔得
唯一可取真係古一招 同某啲配合
唉 如果佢唔係巴fans 應該俾人鬧得仲甘

回錯紀念日

係

牙丹

作客對殘陣利
巴有冇機攞翻控球權
我都係唔係幾慣睇下下大腳解圍嘅巴

加泰盃
國冠盃
甘柏盃

美斯同埋其他隊員都迷華
你地反華帥=唔sick ball

收左例喇

依家都夠甘啦
基本上丹古兩筆投資仲未見到明顯效益
一係就降價即賣止蝕一係就比多D時間
我自己覺得要比d耐性
巴體系本身對外來球員都難融入
唔係個個都好似arthur咁癲一黎就變主力

假膠黎

過幾日返到香港就影我件ag波衣

其實古傷左之後先沉到咁...
越屌越沉

上場比人boo到

boo好撚on9

我屌你老母啦

真係好on 9
同賤種迷做埋同一樣野
人地頹更加需要信心啦
boo完有信心都變冇信心

丹傷多兩次就話賣，連登巴迷不嬲最harsh

尋日睇咗半場唔差

好彩而家仲係第4頁
聽日應該唔會302 post

唔知 利物浦d消息來源個個都都話星期二出唔到
除非放煙幕啦

如果最域失分(雖然冇咩可能)
周中利記應該都出晒後備

李城已經算最大機會令佢地失分

就係boo得多先有果個動作

好球 樓主仆街死

加泰盃已失
但有西甲

唔該大家幫幫手
今日推撚爆呢個po
傾咩都得
AV J圖 k-pop kon 乜都得
務求聽日出到個po叫「回錯sor9」

如果有個好啲嘅正前
尋日可能贏咗

ok
或者玩含能小釣手都得

含

能

啦

耿

鬼

巴打阿積士既話難打d

天

才

小

釣

講真作客0-3
主場有幾多機會反CUP?
如果曼城失分，最後一場贏就拎英超
最後一場仲要打狼隊
會唔會仲周中同你搏啊
同你搏一黎機會細，二黎搏完可能又傷幾件同冇晒氣，變到兩頭唔到岸
用下腦都識諗啦
你睇下利迷想要英超定歐聯

不過都係曼城失分先算啦

手

推

所以咁計數應該出後備泊大巴和波就算數

回錯，錯鳩同302post 有咩關係

所以咁計數應該出後備泊大巴和波少輸就算數

唔好吠

尼馬做唔成世「3」暨回錯「2」周年

利迷拎到英超理鳩得你歐聯輸幾多咩
成30年都未拎到啦

邊似得我地巴塞,捧西甲捧到手仔軟

今年仲要捧埋歐聯

Pish

我立即屌你老母啦

pish

回錯sor9

我就覺得成季得翻兩場會唔會最後唔博
正常係兩樣搏曬 係巴塞d人先會有恐慌咁

班利狗自己今年唔爭,黎緊幾十年都唔洗爭雙冠,一定搏盡無悔。

下年巴塞繼續強大,皇狗拜狗又復活,蛆又係穩定歐聯強敵,利狗呢班人腳真係續個秤邊夠巴皇拜蛆鬥

一日到黑都是得呢度班友場場都要輪換 放棄
仲要幫人放棄埋

不過咁 猁係咪出唔到firmino同salah先

未斷腳都要出場啦

高daddy又出煙霧彈

帶vvd 費明奴 文妮 英甲料黎投奔我巴啦

其實係因為我地主力多老餅

咁傾k-on啦

咩係k-on

世界上最可愛嘅組合

主場照炒9佢地啦

劇情正

無睇過咩？

有格不了

成班變晒老女人啦

去哂買醬油

知唔知丹傷成點

老實講我唔係唔想迷佢
邊有人想反自己球會啲人
好想佢大大力打我面

最好打到我地口腫鼻腫

雙殺利
發現咁多隊
即使係賤種同19000
都好小瘋狂爆閘負皮咁撚煩

真
不過佢上任後防守就真係好咗
杯面，懶叻呢兩個真係

華維迪三冠皇超越哥狗成魔之路

你班友咁冇定力
咁快全部迷華
睇黎反華之路只有獨行

咁好呀國王盃翻黎

我仲反緊
只係想有一日佢打我面令我迷佢

一路都反, 直至佢3連Treble 先考慮迷華

好老實
華狗已經打到你地腫左一半了

三連三冠王嘅
佢做歷史第一教頭都得了仲邊有人夠膽反

我敢肯定到時會變左我老母教美斯都得

你地諗到咁遠

今年個六冠都只係完成左6分1咋

你提個三隻字係禁忌黎

西甲
國王盃
歐聯
西超
歐超

仲有一個係咩

何解呢
我都係覺得佢戰術係太保守

世冠

最後都係得呢六分一就..

呢個咩嚟
要咩資格先有得踢

歐聯冠軍

Club World Cup
各大洲既冠軍球會踢既淘汰賽賽事..

新球迷?

世界冠軍球會盃, 我細細個已經打緊嫁啦喎

反華狗joined

第幾年睇波?

3
冇留意呢個盃

Sor囉

前幾年賤腫打㗎仔都要黑哨啵
咁都唔記得？

對嗰場吖嘛

Pish錯sor9

天才小釣手買醬油啦

Fish

我巴堅毅不屈！
不過如果係華嘅指意
而佢又會出
有個即食快翼都好嘅。。

Uish

Cish

DLS 咪有琴囉..

軌是不會賣的

Cash

真係唔明點解年年都吹金章安

我屌你結衣

含能吧

賣埋車等降班都得啦

好既 可以同丹比利 保定組成搞笑鋒線

k-one never die

老實講我唔覺得華sir有乜咁勁
佢呢年值得贊最多咪係出陣叫正常翻
你話戰術個d 我只係覺得佢靠曬美斯

咪又係兩翼收入中間 推兩閘上去
之後等美斯發揮 完

屌啦星睇下個梳屎都知又係臨近轉會市場9up

其實willian都係右腳打右翼，同dembele一樣
係貪佢防守好啲？

新垣結衣 never die

斬波準啲

正 每個世紀嘅人都有得屌

Dem啲傳波廢到閪咁 次次突破完都鳩傳

名義上右翼係美斯 幾時輪到條nigga
同埋30up買黎把撚

@吉天奴
有冇興趣改名叫alan？
我地發現有位會然同你一樣遊勻各大狗竇
可以一齊做王騎孖寶

我覺得華dee臨場反應變陣幾勁
唔計領先局面下既default換人
落後/形勢唔對路佢換人都有針對性
今季有幾場輸緊佢都肯出哂丹古美蘇轉打4231
當然佢有時d戰術佈置都係睇到rr地頭
另外就係佢同球員關係都幾好
呢兩季管理更衣室都無出咩大問題
班球員仲好支持佢留任

梓喵就係

虛擬人物同實物 實物好屌啲

唔準你咁講
btw 秋山澪是禾的

老g是沒有人要的.jpg

講得啱

首先
大把領隊揸住個美斯都可以搞唔掂
可以令美斯踢得舒服安排佢發揮極致就已經係一個好好嘅教練
然後
你諗下佢接手嗰一刻嘅巴塞咩境況
再考慮下佢兩季時間行到呢一步
加埋佢對球隊嘅各樣調整
令呢隊波更加全面
佢已經證明自己係一個配得上呢隊波嘅領隊
話我串牙土都係咁話
完全唔係咩中型班小家教練
即使佢一路可能犧牲左球隊踢法上嘅某啲娛樂性觀賞性
的確佢唔係哥狗咁樣奠基一隊超前時代嘅無敵球隊
但佢起碼再帶返呢隊波回到佢屬於最強嘅位置

出陣正常返你估易
真正靠曬鋒線乜柒都唔諗嗰個係安蛇
越教越衰 中後場比佢用到廢曬

又無話佢配唔上ge
但你話令美斯踢得舒服個d 係巴塞真係唔難做到 美斯地位咁高巴塞個個服佢 唔似阿根廷d撚樣咁 我覺得美斯今年咁勁只係因為佢自己有決心lo

其實都唔係, 你睇阿根廷就知咩叫唔識用..
再者, 馬天奴14年都用到廢晒..

雖然馬天奴都有問題
但係個季美斯自己都散步都傻

咁耐就係得馬天奴條傻鳩玩斬波唔掂 同埋美斯個年傷完出黎世界杯前嚇到瀨屎 場場散步 記得鳩白紅色大字祝阿根廷小組賽出局

個季完全係行行企企食飯幾味

講決心係解決唔到問題
佢喺國家隊只會更有決心都一樣爭啲

@alex 你係邊隊球迷？

千禧人士？

等我未夠12點就推撚爆佢

國家隊就完全唔一樣情況啦 人都唔同
班人無團隊意識架wo 乜都自己去 去到搞唔掂先諗起美斯
之後就想佢一個人解決所有問題

是咪ON9, 咁都仲要問

messi fans 又成日出po笑鳩德國隊, 仲會係邊隊

As for Mohamed Salah, he appears to be fine. He's in the dressing room and hasn't been taken to the hospital. [beIN, 🥇🥇]

回錯 sor9

正常黎講就博哂佢既 又唔係無機會

馬琴呢

Alex Alan

回啱

入人地POST唔會搞事.
你見到我有講過想另一隊捧歐聯既話我知

u都成日入利post啦

啱 佢係成日入 不過性質有分別
啲圖入面條友講嘢係支持利狗嘅
如果咁都冇所謂咁我冇嘢好講

呢到有美斯fans 但唔係巴狗喎

睇情況, 而家就梗係, 兩邊都無乜機會...

萬一(其實無乜可能)鏝果邊失分, 權衡機會成數同埋而家手上兵源佢地棄歐聯絕對唔出奇..

你都入啦
話美斯無幾個人夾都搞唔掂點會係撐利
話巴塞要幾條友夾先搞得掂salah就真係撐利啦

同埋呢D其實都唔重要, 幾時痴線到入人地PO講幾句就變左對家球迷
雖然我唔係, 但就算有人同時鐘意兩三隊波都有咩問題

口德 李城fans

仲有一個原因，就係今年少左返中後場運波上前，可以集中前場進攻，中肯黎講華狗呢樣野應記一功

想掉西瓜搵返隻雜種勝利球迷 古天牢

你講落又好似係, 今年運粒波上前場係好左..
同埋美斯輸休多左...

同埋有時發現佢地好似多左一招, 就係人地緊迫果時達子直接準繩高波放上前場.

有冇人覺得搵果個人先西利

我同意
都無咩好解釋嫁啦, 信就信, 唔信就唔信啦

1001個cm咁都搵到啲留言

落街幫手做下義工啦

你地推po推得咁慢 點x得

咪係
有冇諗過泰b既錦繡

ok

留意到尼馬出走都時計好晒,扮野去psg搞到佢地柒足咁多季,
下季就億幾回家接班,原諒佢了

都是*

世界球迷

其實今年中場創造力同上季一樣係柒，所以華狗就多數直接放棄中場造波，條中場功能係防守為主，靠前鋒收中路拉空位，再兩邊2打1咁運上去，觀賞性就一定係無以前咁好睇架啦，但起碼慳水慳力咁攻上去先，而且就算攻唔到被對手搶左波，都起碼有6個人係後場擺曬陣防守先。點都好過上2季中場一柒左就俾人半場打反擊咁慘

丹現況有更新未

cls

仲有700個點推

重溫一下

一人N套av

天天天！

想問下alex巴打心頭好係邊隊

原來真係有

集郵？

alex=雜種搞屎棍

我巴鏝利多蒙特羅馬雲加巴神朗迷

6家性奴

24個Alex

咁樣爆人地d野 好咩？

好似仲有其他

留得言就預左人睇架啦

滾出巴區啦屌

抵啦 想佢斷腳好耐

bb好耐冇見 呢排忙咩

you too

sem尾牙ching

認真po咪jer啦

禾都忙到仆街

咁即係話爆閘嗰班人係...

我都end game了

同左連狗講

廢撚到
成粒鐘先唔夠50個reply

沙拿出到

Riqui Puig (Barcelona B): "People are always very nervous about my future. I would like to be with the first team but if I have to stay at Barça B for another year, I would be delightful. I won't be loaned out, it's very cold outside of Barça

其實我又真係唔太理解，入人地post 9up到底係咩問題

不過如果大家真心覺得咁樣係要走既我又唔會死唔走

Barcelona B players Moussa Wagué, Carles Aleñá, Riqui Puig and Álex Collado did not hide and took the reins in Vigo. They offered that extra that characterizes the players of La Masia. [sport]

最快爆po應該要請綠帽仔上黎

唔係話唔得既
不過好on9囉

最大問題同對家踢緊嘅時候 喺對家jack2留言打氣囉

Btw呢幾日原來適逢泰王加冕
我地又有泰王回錯sor9兩周年

只要你唔撐聯賽死敵,賤種,屁幫,朗狗，我就無問題

係秦國日日電視都係秦王
見佢着到成身衫都覺熱

呢個真係痴撚線

除左精神分裂真係唔係好解釋到

冰鮮琴

其實我現實中都識幾多fd同時鐘意兩隊
多數西甲加英超
但如果兩隊愛隊對決
我會揀中立
Or踢完先上水

個皇冠好似話成7kg定9kg 戴到頸都斷

咁有錢是撚但la

其實姐係咩迷?

屌賭仔黎

勝利?

我識個朋友 鐘意阿獌鏝車

Duck醉梨？

如果一場波支持哂兩隊
咁無論賽果係點都係贏

@古....

重有5個鐘
推快d ok？

而家先356

雜種

@古天牢

點解我女朋友咁好

😭

又傷

醉咗？

快啲叫春

帽事嘅

OFFICIAL: Advanced tests have confirmed Ousmane Dembélé's injury being one the femoral biceps of his right hamstring. How he recovers from injury will for obvious reasons determine whether he'll be able to feature in the upcoming games, or not.

📰 [MD] | Wague passes the 'audition' with a note.

🔶 Wague played his second match with the first team, having debuted in Huesca, was outstanding yesterday.

🔷 Most of the team's attacks came from the right flank, but there's much room for improvement in his defensive skills.

Barcelona have set their sights on a shock £70 million summer move for Arsenal hit man Alexandre Lacazette. [express]

咁後生已經咁易傷

輕輕鬆鬆

好撚慘 傷多過踢

呢個可以jj

不過拿卡肯唔肯做後備

on9丹…

70m?
不了

下場應該古天奴繼續正選 6~70 分鐘
就出malcom 出黎打反擊
正選RB 我諗會出SEMEDO

70m 買老野 不如買幻幻好過啦 我寧願要jovic 又好 feliz 又好

可能好似上場臨尾咁踢442 專心打反擊呢.

Jovic好似去蝗

扯啦德甲柒頭

有人唔做要做狗
祝佢有聖卡斯 25下場

好似姐
但唔嚟巴至小

賓周馬仲勁過佢

Dembélé will be out for between three and four weeks. He will miss the Copa del Rey final against Valencia, but he could reach the Champions League final if Barça qualify on Tuesday. [md]

話曬都拖舟契仔播

決賽有得出都唔好出了
個態唔好
一陣又黎多兩次機會咁miss法就死得

直接休息到下季先出啦

拿卡唔勁喎

好耐冇入嚟 啲名唔同晒

丹盡快康復祈禱區

其實客場都有機贏埋

Join

400都未到
點搞呀

最後有冇做帽b 2.0

開bot叫小釣手含

留名
做咩要推爆post

400

?

。

買阿狗=自尋短見

???
話說帽b仲喺唔喺到

收到風佢4lun jor

遇然上黎一次咁

醉

狗

吊

吧

結衣啲粉絲真係特別戇鳩

米屈

法國近日巴區hay0情況嚴重

You hey 9 me

邊有

扮乜9

直頭啦

細佬

贏咗啦 等緊決賽

到決賽你咪又係話贏咗啦

唉..丹咁樣點搞呀...

仲話接尼馬班 真係差左唔知幾多皮

接尼馬班又唔係佢講
同埋現今都冇人接到啦

大名單鳩出既姐
上次淘寶

arthur今季未試過打足90分鐘

我體能都好過佢

又水煙又奶粉

arthur咁渣ga

希望佢生性 呢d無啦啦無碰撞成日自己傷係關佢生活作息 飲食習慣事

話佢原來一直有疝氣唔舒服
所以華狗係小心使用

七月咪上黎

無追post
唔清楚
其實點解天才小釣手咁鍾意含撚？

原來古天牢就係俄妹啤酒

好似係公海假膠反小花

曼聯係咪黎搞笑

決賽輸俾我家熱狗啦

我出名逢賭必中

必中對家

中出你女友

機會率黎講, 100%估錯都叫做必中既.

仲咩中出碎油..

丹仔瘋狂操練點知又傷過
會唔會無左團火

送佢去神戶護老院養生吧

就快500了
好感動

而家先得500

擺到明次回合都收左力la..

btw對呢隊垃圾榜尾都和又真係...

已經覺得次回合睇唔睇都得,sure.win

廢就無辦法

算吧啦依家呢隊獌 廢撚到笑
仲話買個英撚褔頭 廢撚到笑
d英撚係完全唔撚識踢波 波牛一隻

馬斯亞咪係 幾可會扭到 丹扭波就真係勁喇

+忠實曼迷

証明華DEE 當初賭岩左, 作客曼前都夫添KO左下體先

我係個黑柴就拿拿林走啦
呢隊獌邊有得救

迷華又然

咁耐先推得一半點紀念回錯sor9

要搵人嘈交先推得快

含能啦.

市面上無乜選擇

直接開新po啦thx

g持

可

咦乜原來魚拉突班仆街
已經爭唔到前四

大家準備好慶祝三冠未

美斯都叫人咪撚boo

我地平均年齡28歲 vs利25歲

冇經歷過羅馬根本唔驚
但我地有經歷過

完全唔明boo自己友做咩
唔撚係支持自己球員
明知無信心唔夠冷靜仲要boo一boo

雖然唔係迷華 但佢轉442
出semedo收古係勁嘅
不過都係正常嘢
華帥係強隊殺手我覺得
但會失分俾弱隊

反而覺得佢玩西甲穩陣得好緊要
只要佢想嘅話 就係你地講default
就好似上季咁爭啲不敗封王

而且失分唔算多啦 今季開頭要試下輪換有調整下啫
假假地都拎左西甲

至於殺強隊來講
佢打英超四隊 轟熱獌猁
意假國米狙狗
蝗狗（除左開頭焦急盃）馬會
全部都無輸過

是但啦
真係去蝗狗咪睇下佢有幾撚掂囉

屌你老母阿仙奴主場都玩到咁
愛蛇諗住全力霸氣盃咩

仲有邊個前鋒可以買

拿卡錫迪基沙文吖嘛之前話

好行唔送

美斯三位一體功勞佔一半

屌 咁平都唔買 不過去到皇馬要比巴教訓了

....雖然想話你唔留意 後知後覺
但我都係上季尾先留意到條友
今季仲要爆發埋

屌你老味之前又話留喺法蘭克福試下玩歐聯？

兩個都唔知踢倒幾多季
其實Jesus掂唔掂

上帝 耶穌 美斯
親眼睇佢踢兩場波完全係宗教儀式體驗來
嗰期仲要撞正復活節
啲教堂拎啲耶穌像出來遊

親眼目睹佢消滅魚拉突仲震撼過五餅二魚

都唔會買到啦

都係嗰句巴塞買前鋒好多時真係即食
91年28歲玩到三四季唔難

你老味熱狗咁都有前四

肯放先算啦

我熱有的是未來

唔覺得哥狗會比Gabriel Jesus走得甩

你再留耐啲就會見證到佢捧杯+神之罰球..

唔買人都有歐聯四強加前四

傳咗好耐啦佢
外國巴狗都幫佢整埋球王片

放生熱狗..

痴撚線巴post一日推半個
神蹟

技術速度好似唔錯,
但身體對抗就麻麻地,
埋門把握力就..

人地球隊話傾都無同皇馬傾過jovic wo

下jesus tapin之鬼喎
佢去左最城之後已經無哂過人傳波個d
靈巧等餵型黎

阿狗決意歐霸入歐聯

巴傾傾下又好似停左 jovic 60m都買到啦

真正原因要問我soulmate上ching

有睇開曼城 好中意jesus

off the ball movement係上上佳 拉空、現位攞波 甚至上腳推一兩吓都掂

傳波又靚 敢放直線 做決定果斷 以佢年紀係好成熟

偏偏點射都唔入 機會點靚都有本事唔入 競爭對手又係阿古路 冇失誤嘅餘地 所以先上唔到位

sor我想睇阿仙奴仆街 雖然有幾個阿狗fd

點解我睇親佢啲波都成日miss ge..

我感覺佢上季好入得波嫁喎
佢咁撚細粒有時做到支點我覺得都幾誇張
唔知點解今季踢既時間少到咁

岩岩去最城個1年好能勁

一來自己唔爭氣 射極唔入

但都不得不讚 阿古路呢個年紀仲持續進步 做決定一季好過一季 加埋本身已經強 掙贏係理所當然

可見秦皇地位

英超乜大家都好想踢霸氣盃咩

時間唔啱
同條女去左日本

追下post先

其實又無咩
上季都已經谷底左
睇下霸氣盃搏唔搏到嘅啫都係

2259前幫手推爆佢thx

馬斯定旻

自費蛇退休之後
年年唔係歐聯16朗就歐霸
今年好少少踢到8強
之後又要踢歐霸

我地愛蛇=歐霸盃之王
time to win a European cup for Arsenal

重差400
大家加油

anyone 9up

室友來打個招呼..

我地仲有機？

now or never la diu

go mu la diu

Who

my wifi

Ajax贏左荷蘭盃

佢哋都叫緊三冠王胡

大家晚安

星期三見

啱啱起身

如果決賽巴阿對決
真係可以向告魯夫致敬
傳控足球盛世

Sem尾

四年前決賽打疽都係兩邊爭三冠

帽

好多書溫

聽朝final 而加先開始溫

Chisin咩科？

Metoo

open book > 唔曬時間，入場先睇
close book > 前一晚睇，溫得幾多得幾多

公海球迷

屌奶星 利狗傷沙拿都怪巴

Salah will miss Tuesday's game against Barça. [Cadena SER]

沙基利仲勁啦

屌你

大件事la, 瑞士美斯要出戰

btw Firmino 出到ma?

好似打機過關咁
打完埃及美斯
下個boss係瑞士美斯

Firmino firm咗出唔到

三箭頭兩個主力無左

salah呢
如果埃及明出唔到
得番瑞士美斯同文
易守勁多，仲要巴打防反就肯定少空間俾人打反擊，攞完波又無人做支點做波
入決賽真係高唱入雲

利申：唔係咒人傷

睇下要出琴定古
不過多數會古

602

Barça are reportedly planning a £70m summer move for Arsenal forward Alexandre Lacazette. [BBC Sport]

Lacazette都唔差嘅其實

繼續吹啦

肯定出古 出哂前猁球員贏猁先開心架嘛

人地poty喎

人唔差，價位痴線啫

不過古打英超隊有加乘既
今季對熱都一球一助攻

人地斷埋salah呢隻翼
唔知可唔可以打返433，arthur打返正選
想睇佢對利記d高壓迫搶

pushpushpush

當年阿蘇80M
當然級數爭好遠，但依家物價都爭好遠

🗞 Anfield’s tactics

🗞 Valverde will decide if he’ll go play with 4-3-3 or sacrifice Coutinho to mount a 4-4-2 in Liverpool

🗞 In this last case, Semedo would play at full back and Sergi Roberto more centrally to find solidarity

🔵 Jasper Cillessen is expecting to leave Barcelona this summer.

🔴 The 3 alternatives for him: Pau Lopez (Betis), Yann Sommer (Borussia Monchengladbach), André Onana (Ajax)

[MARCA]

個意義唔同啦
打阿積土嘅話
米高蛇同告蛇在天之靈一定好開心

Messi has now scored 8 goals from a direct free-kick this season, more than in any other season with Barcelona

1 ⚽ 08-09
2 ⚽ 09-10
1 ⚽ 10-11
3 ⚽ 11-12
4 ⚽ 12-13
3 ⚽ 13-14
2 ⚽ 14-15
7 ⚽ 15-16
4 ⚽ 16-17
7 ⚽ 17-18
8 ⚽ 18-19

三個龍最想係onana 仲要係回家
但係又唔想佢嘥左自己來做後備

Sommer最老 而且係gladbach當年買來頂達史

Pau Lopez來自黑哨隊仲要同美斯有牙齒印喎

出面公海啲撚人仲唔撚認佢係罰球大師架

打獌狗都入波添
不過嗰球都係球王同艾巴痴線
坐喺度望住美斯個長傳唔知佢點搵到呢個角度
艾巴唔控即逗又係好厲害

駛乜理公海，當佢哋無知咪算

70M呢個價位其實差唔多
要同so9比就一定無乜前鋒可以比

但lacazette可能真係最接近巴塞對前鋒嗰個要求

好多人話laca老 其實91年 未生日27歲咋

基沙文同年都回曬塘啦

91年得夏薩特係當打
拿卡錫迪係老
基沙文係回塘

不嬲都係球迷共識來

奧巴美羊好後生

公海：P祖？派路？碧咸？卡路士？

呢堆古人梗係大師啦，但當今仲有邊個射罰波比得上美隊先

89年仲要黑鬼 多數報大數呃人

報細數先啱

其實都係近呢一兩年先有感覺覺得佢去到呢個位置, 早多一兩年就算佢不時都入都未覺.

佢呢一兩年尤其今年罰球既變化同射程多左同遠左

其實卡路士一般, 特色係好遠程都射得, 但其實佢準繩度唔高

其實罰球真係好簡單，計入球數字就得
的確美斯係同p祖等癲佬有段唔小嘅距離
但呢幾年真係佢最勁囉

好老實除左里昂Juninho（其實叫P祖好奇怪 因為另一個出名祖連奴其實都係P祖Juninho Paulista）
其他三個最多同美斯打和甚至已經唔及
尤其是卡路士成世咪得對法國嗰一球最威

呢個就算數，入過兩球符碌世界波就瘋狂被吹奏

咁係好撚型嘅

碧咸有得比
但派路應該勁過美斯 佢用落葉球技術射罰球都勁純熟

我反而覺得倒轉?

坦白講無經歷過Beckham 其實都唔完全清楚有幾準

連美斯>埃及美斯>瑞士美斯

比罰球入球數碧咸高過派路

無限美斯之戰

唔好比碧咸個樣同明星效應呃到以為佢真係偶像派
真係得個樣都唔會金球排到第2淨係輸比李華度

佢crossing同freekick係真係嗰代入面數一數二
你睇返巴塞對獌狗99年就知佢傳中好撚勁
燒味都要有人出波準先得 而佢就係嗰個刀功最好嘅師傅 斬得出色
罰球個弧線好撚誇張

傻丹仲未有消息

可能同埋佢crossing都勁, 所以有罰球就算佢唔直射齋斬都可以好有威脅?

唔係三個禮拜咩

搵日上網睇返場波先

咁呢個一定係啦
同埋佢腳下功夫係紮實
同銀河廢艦班明星隊友比唔算失禮
體能同職業精神仲好好
就算我反獌憎蝗 呢啲嘢都覺得佢係respectful

係咩，睇唔到邊到有講，3星期都可接受既

利打鏝個結果都無咁差, 而個分野正正係Messi

btw數番落Messi 呢十年其實屈得最多係英撚

死過係國米, 拜, 馬體, 祖記, 羅馬腳下, 但英撚除左畀車剋之外其餘次次對都SM

開個盤

R連馬琴後備上陣 — 醉油找插針數
馬琴繼續坐冷板凳 — po霸找自助餐數

屌牙

呢個我都認同, 尤其職業精神同體能, 佢係場上跑超多

不過佢同班明星隊友比落個人技術真係差啲

我覺得你今次未使找住

所以我用唔算失禮來講
同埋喺廢艦嗰期走馬基利尼入佢
然後成班大帝擺曬出來
佢做好多dirtywork呢啲下欄野其實係辛苦
真係唔掂嗰啲係喺愛華頓買咩加維臣
同埋佢地嗰啲咩Raul bravo同Pavon

轟仔只係以前射極都入唔到波
但由迪賀奴到高爾到咩阿朗素 美斯個個都係睇住來食

打狙同拜都係贏多輸少
羅馬呢啲咁偶然就算啦 同埋以前一樣贏過佢地

馬會真係一到歐聯唔知點解硬係贏巴塞
就好似鏝喺英超惡曬但比熱狗淘汰咁

國米就過左氣

咁古打熱，底線逗番個波俾拉遠射一定靚過艾巴逗既

嗰球係神來之筆添

係，碧咸有球試過扭幾件射入
咁無速度既佢都交到依球真係sell腳下功夫

咁實係贏多, 我只係拎黎同英撚比啫, 甚他隊有時都會輸但英撚除左車差不多次次都屈到佢地

12車就係有運既, 09車就其實係中場打爆我地多啲, 0506車美斯未做核心la.

同埋當年車防守真係幾好

多唔代表咩既 多靚位多罰球機會球隊處理罰球既人好多野都有影響
我認為派路勁啲係因為佢位置遠近 射遠柱近柱 香蕉定直抽定落葉罰球技術都純熟 試過近近地都夠膽用落葉仲入左 準確度又高 之後ac有癲奴碧咸seedorf 爭射罰球 機會少左

碧咸就勁在一種技術用到極致 咩位遠近都係急勁內彎入 準確度又係好高

準到只要係對得正正地個龍 一係入波 一係角球
個龍冇乜機會接實 球球都急勁內彎 下下又中龍咁上下 印象中真係冇點見過佢射中人牆

真 佢根本全程都唔知拉係邊 純粹逗返入場

即刻諗到

呢球波炒撚咗 咁都要吹

入得多仲唔代表咩
牙朗再話佢亂鳩ban都好 53球罰球入波擺喺度我都唔敢話佢當年free kick廢

爭射來講 碧咸喺米蘭半季 再之後加多兩個月
西多好少主射
都係細哨同派路

但派路仲有大量時間喺狙狗比佢射
意假記錄好似係佢同米赫洛域share

咪講左好多野都會影響個數量
意假唔好話罰球吖 入波都少啦 隊隊都咁保守 成日場場都1比0完場

如果曼今晚失分就正
聽日利就可能出全後備

兩大主力都出唔到

鏝再失分
利物浦喺呢場主場都唔會出曬後備
歐聯四強 主場 就算輸緊三球
咁樣放棄點對得住球迷
人渣士當年就係歐聯出後備比人屌到反艇

不過有啲正選佢地想出都無得出

影響極個數量都唔會太差
佢做得罰球大師 整個職業生涯就絕對唔會低得去邊
更何況有人同佢爭罰球射嘅時間根本唔長

一定default 11
狼隊黎架大佬

如果鏝失分，猁就真係冠已袋

走唔甩了

咁俾着我係個龍 都會嚇到瀨定屎先

重差300個就得

認起安耶馬淡定哥

其實罰球準乘度
唔係應該用conversion rate黎計咩
剩係計入球唔公度
美斯早期都冇乜罰球主射權
意假直頭冇乜罰球判罰etc

講真曼今晚失分我係利一定all in英超
一直都講佢地唔夠力打哂雙線
三球真係好難cup
反而留力最後一場一贏就奪冠
未必會出哂後備但肯定唔會同你搏
不過曼咁穩唔會失分啦

今晚鏝分唔分失，利歐聯都出局
利傷左咁多主力，好似話連沙拿都傷埋
除非有神秘力量(獌狗CUP PSG果隻)

屌你唔好燈
不過利又要面對母親的決擇

99%

呀！！！！！！！！！！！！！！！

姐係2nd leg只要有得重賽
10次內一定踢走巴塞

歐冠/歐聯歷史上，只有兩隊喺四強首回合淨輸三球而次回合反cup到，一隊係1970-71嘅彭拿典奈高斯，另一隊係1985-86嘅巴

唔講4強既話
巴都試過6:1
所以咩都有可能

記唔記得利上次歐聯係點拎？
上次半場都追三粒 今次仲要有成場去追！

人在遠方...

巴咩都試過啦
黎緊個上半場好重要 保持到clean sheet就99.9%入final

蟬沒有和唱

691 一個能打的都沒有

有d想鏝失分

做乜要咁急推po

因為今日係秦王既大日子

華狗唔好諗住鳩守就得

Vidal pk we trust

進攻就係最好嘅防守

唔洗理佢地

客勝3倍 派錢呀

1-0
1-1
2-1
呢3個波蛋可買

登基大典

發生咩事 好耐冇上了

全世界都以為利贏到 雙殺佢啦憑咩贏

感動嘅係，好多新舊巴迷都返嚟賀泰王登基

冇必要同班敗軍之將chur盡到姐

防守應該係正常 進攻我估會鳩流流

一季三次作客殺英超隊，都會創歐戰歷史

反大雄黨又輸

鳩控 打下反擊養下生就夠啦

計conversion rate先有問題
有球員罰球唔多起腳但射親咁啱都入唔通又係大師

對面無firmino又無Salah根本已經惡唔出樣
都唔知仲驚乜

我街場傳球大師

All 25

推快啲啦屌

史獨同沙基利勁好多

有冇人含撚

@天才小釣手

咁你推啦

仆街錯acc

點解你地要逼害小屌手

除非馬琴正選,佢一定全力

馬琴對比丹比利都有一定優勢 傳波 配合好過佢

佢口技好

驚自爆

恭喜De Jong拎到荷蘭盃

你又g

你話俾我聽

係
上次用針孔攝錄機錄低左小屌手同碎右互含既片段
今晚10點前爆po就po返段文畀大家鑑賞下

佢 現時:
老婆x0
女 x1
sp x0
暗戀x0
被暗戀x0
將會戀x0
Ex sp x0
flirted x1

佢現時：
自己肯做飯

正常都唔會講架啦
真係先下手為強咪造低條女先

佢幫過呢度咁多手畜吹過點會不知

就係驚華維迪都係咁諗 之後排鳩陣

華哥default陣係基本
依樣你可以放心

咩叫造低條女

6月開幕の南米選手権ブラジル大会に参戦する日本のA代表に、U－20代表から主力3人が飛び級で招集されることが5日、分かった。FC東京MF久保建英（17）鹿島アントラーズMF安部裕葵（20）サンフレッチェ広島GK大迫敬介（19）で、個別交渉の末に本人とクラブが了承。A代表初選出とU－20ワールドカップ（W杯）ポーランド大会の回避が内定した。それぞれ20歳以下で「エース」「司令塔」「守護神」と呼ばれる主軸。先月から南米派遣の打診を受けており、大会上位を目指すU－20と高いレベルで成長させたいA代表の間で綱引きになっていた。

久保唔踢U20WC去踢南美杯

想問如果曼聯下場拎到第五
車贏埋歐霸冠軍
係咪會多左個歐聯位比曼聯跟住下季歐聯有五隊英超?

沙基利屌打沙拿

下年英超5隊
最利熱車阿
唔好問點解🤫

。。。

話美斯踢唔到英超班大多數係咩迷大家心照啦
當然一定有d英撚跟住講 以為人地讚緊英超勁

有冇我咁孤寂

我覺得分手就一了百了 不錯

殺咗a

唔敢讚巴塞 一定要話係美斯打哂

悶極時:
自己可浪漫

屌 flirt 過姐

唔會，最多五隊，曼聯篤定有歐聯踢

以個人經驗
個女仔熱戀中應該會盲撚咗
重點 a同b唔係frd a唔會貿貿然同b講
因為反正b係唔會信
總結
叫你個frd唔洗驚 實冇事

熱之前都係咁 表面讚美斯 其實就係輸唔起 覺得自己好勁 接受唔到技不如人

so9,碧基,達,影,羅,艾巴呢d都完全踢出身價,明顯對比其他球隊同位置球員高最少一班波

羅

羅係球壇最強百合匙，不服來便

懷念寶寶

ching識波

羅白幾錢身價？

實而不華Type囉

屌你入左18球都仲護緊級

輪換左喎
完左西甲專心歐聯
最好既防守係進攻
陣間好似曼城咁柒比人追返贏就唔好
況且美斯係真心想拎歐聯
贏點都好過輸
認認真真踢好過 賽果無得控制 打返主場果場水準就得

罰佢今場面壁思過
或者睇Malcom入波

又回帶
其實丹呢次傳球處理得唔錯，但點解埋門可以柒成咁

10年電視機

諗住比球霸搞掂
冇預佢咁好人比返轉頭掛
佢射到咁正應該係怕拉到盡斜出
點知

完哂其實可以fake低艾利臣再射/俾主席射

打fifa咩可以慢慢諗?

有級數ge球員就做到慢慢諗

祖記想賣Dybala 我地買黎打中鋒得唔得

唔夠快

絕對唔係怪佢個反擊已經好靚

平啲買返嚟賣波衫賺錢都好

最正係美斯趴晒喺度 佢果刻一定係講緊 我屌你老母 咁都唔撚入!

要陣中兩件老嘢陪丹跑
丹幫佢哋操體能喳

丹佢幾歲?第幾次R聯4強?
今場出咗幾多分鐘?

無屌佢ge意思 只係同你講要fake唔係咩好難做到ge事 我睇曼條250而家都做到 對熱最後絕殺個球 幾冷靜 不過var吹左

佢好似打攻中多

唔需要多個古天奴

本身就係主角
點知比件34歲阿叔搶哂Fo

兩個月前話交換
人地c7 未黎同斜恩打前鋒
單季22球

玩撚到全隊得翻佢入埋曬d tapin波 之後就話垃圾隊友
唔見佢黎之前係咁

蛆fans真係逼害撚
人地有份贏意甲架嘛

睇返之前沙拿injury果條片
發覺到軍醫埋黎之前都無猁過去睇佢乜事
反而係找卡數d人黎睇住佢，仲要係找卡數d人主動叫球證

YMCA！

我地利記精神上支持自己友

正喎

中鋒

越青.....

屌你老母真係回錯sor9！

加油 仲有200個留言而已
呢兩個鐘推爆佢
今晚開新post

Barcelona Have 'Reached an Agreement' to Sign Groningen Wonderkid Ludovit Reis
玩返荷蘭幫？

美斯朝著我走過來。

去年六月我們在巴西和阿根廷踢了一場美洲盃比賽。日本隊剛被判了一個自由球，我和柴崎還有另外一個隊友站在球邊上。自由球並不是要由我來罰，我只是誘餌。

在這個時候，美斯突然徑直走過來看著我說：「怎麼樣，到底來不來巴塞？」

就這樣，毫無徵兆蹦出的一句話，他說完轉過身走開了。

我想都沒想，就脫口而出：「如果你想要我，我就去！」

我很少會在比賽的時候分心，但是從美斯跟我說話到柴崎罰出自由球那一刻，我滿腦子都是 「他是認真的的嗎？他為什麼要那麼說？天呐，到底發生了什麼？」

三角足球?

both lan

去B隊嘅

個個wonderkid去完b隊 隔兩年又變返唔知乜水咁賣出去

18歲小朋友來 攻中好似係

久保係咪下季返黎打b隊？ 佢帶住東京今季好勁

幾隊強隊MON緊佢
雖然佢巴出身

其實我地話要 佢正路應該會返黎？

琴日girona後備上陣仲左白昇佑 又係個期ban個班仔之一

其實洗乜下下幫丹比利果下垃圾射門護航,根本就點都兜唔到,柒左咪傷好後練返好咪得

屌你一陣又放風話美斯迫害佢

自從c朗去左祖記已經收撚曬皮啦
朗迷

都適用係ag條垃圾身上

ag幾時柒 邊能到垃圾先 屌你老母

美斯決定係岩
Dembele 空晒

十卜AG

快d嘈交啦

條友真係Cls 好難想像有巴迷連ag #24都反

三個人防住美隊呀清

ho ball
懷念煙王

食完飯返嚟我要見到推過900

Lee seung woo喺意乙好似閪左

第三十一章！

7oat

係唔係要推post ?

我馬菲奧迷
我全名
馬 （馬菲奧）
斯（馬斯）
定（定延）
旻（昭旻）

反ag的人智商偏低,多數在匡智會包膠叉

突然咁多ag迷嘅?
上年又冇人幫ag出聲

監介...

捧ag連工作能力都沒有🙄

原來ching迷保定
真sick ball

腐皮豉油鵝髀

好撚靚仔 又好波 癲能線

噴精了

不嬲全部都迷ag 你愛你呀媽洗唔洗周圍同人講先
反而我真係而家先知有巴迷會反ag咁on9

高普confirm左沙拿出唔到了

好撚嘔心
對Icardi真係無好感

重有150

無沙拿無明奴 次回合點輸

有佢出場仲好 等利迷無得賴

獌迷發賀電

自爆

好撚型

Is!

很喜歡牠

可以諗定決賽點打阿積士

我喜歡醉右多啲

禾個名上面個其實就係代表牙煙
我都係Mathieu迷來

咪燈 陣間比熱狗晉級

迷定保定先
唔係到時又俾人binc

熱狗？ 小組賽手下敗將 不值一提

牠也很可愛嗎?

點解可以咁靚仔

Ys

碎右？

啲相影得唔錯呀
係伊卡迪麻撚煩之嘛

好型棍

仲要無巫婆哈

張相太做作
Icardi同佢老婆都係麻撚煩

集球技及美貌於一身

波餅

呢啲擺拍相係咁架啦

想po某D相好耐了

不了

影到成個裙腳仔咁

是敵與是友
各自也沒有自由
位置變了各有隊友

識屌一定係屌法比老婆同繼女

有冇人知西班牙飛英國幾多個鐘

兩個零鐘到

一隻手拍唔響
除咗狗男女都唔知點稱呼佢地好

屌而家係咪唔比加emoji落個名度

西班牙邊度飛英國邊度先

好似係
上次見到有條仆街用咗我個名
搞到我想改名拎走個emoji都唔得

唔好係我最中意件波衫上面key件垃圾個頭上去

抵4拉

橙=醉油蛋蛋

牙朗收紙仔：垃圾.gif

ag同samper垃圾互含組

Gayyyyyyyyyy

發覺你都幾悲觀蛇
咁都仲要驚巴塞晉唔到

真係仲係個陰影到走唔出黎
或者唯一可以醫到我既方法就係三冠

我講緊華dee超越哥狗 美斯2連美洲盃 依到班人仲講緊比殘陣猁反cup
捧隊波捧到咁自卑唔好捧啦

陰影都幾大架
上年睇到嘔血

件1617咁靚 key係條垃圾到

呢到成日悲觀個d係咪呢幾年先睇波 認真問無串ge成分
未經歷過08-12?

我今個月先開始迷巴

得返個死黑鬼前鋒 輕鬆啦

一球算得係咩 強如美斯都會失手啦

似係主勝/和波

巴晉級

好快推爆

防反一定要靠丹
無丹唔該出琴
唔該

唔想客勝既話班球員仲有咩做 不如返西甲出場刷數據打飛機算啦

想球王喺晏菲路入波

我皇迷

就係出唔到丹，唔該要琴
唔好要古唔該

最左係契仔老豆

肯定話你知 華師一定唔會咁做

我鏝狼疤貝迪斯羅馬多蒙特馬賽巴迪高巴神雲加摩連奴C朗迷

加多件星際頓胎

領先3粒 對面無作客入球
仲要殘陣 咁都出局真係抵死
諗定對ajax定熱刺好過啦
btw熱刺其實似晉級多過ajax.

對阿積士既話好睇好多
趁迪莊黎之前親自驗貨

可唔可以做動物傳心師
話俾華狗聽

Ajax vs FCB
好有漫畫打boss feel

我睇賠率講姐

有得揀一定係想雙殺

Pushhhhhhh

Riqui Puig: "I'd like to be in the first team squad, but that's not my decision to make. It's the club's. But if I have to play in Segunda B for another season with Barca B, I don't mind. I won't go out on loan."

"Outside of Barça, it's cold, and you can't leave Barca if they don't chuck you out. I think my former teammates that left didn't see a future here, and had to go. It's done some of them well."

"They tell me my style of play is peculiar. I could play for another team, but having that trait with Barça makes me better, and that's why I'll stay here. A 15 year-long career in Barcelona."

"One of my idols is Xavi Hernández, and because of his style of play, I want to play like him. He marked an era in Barcelona."

"I play Fortnite almost everyday. Well.. when my mother lets me"

"If I have to go to Manchester, it'll be raining every day. Here the sun comes out every day."

ff 美斯踢到deligt降身價再買 ff

你意思疤會輸
btw Ajax防高空波好差下
次回合普捷天奴會重點攻擊
仲有老孫歸來，我覺得熱刺晉

阿之前d波我都無乜點睇
剩係睇精華 全場剩係睇左對熱個場
老實講熱有son出翻佢如果後日都係首回合個表現都幾大機會比人cup

我指好似hunter入面小剛喺天空競技場打希索加咁
好撚熱血

上場其實打熱打得一般

細佬個樣:

如左閘冇人,入手Gaya應該ok
青訓就再借出去升exp

皇蘇的洛迪古斯都ok,又係出擊跑狗閘

阿積士早日出局就早日可以done deal迪列

聽日final 今晚睇唔睇好呢

今晚冇野睇,唔關final事

同埋想買個出街嘅背囊 有冇ching有推介

以為今晚Ajax對熱狗

未聽過星期一有歐洲賽

星期一點會有R聯

SPI書包

dr kong

原來我個生理時鐘整整快咗24小時
乜今日先星期一

Arthur patpat好撚大

巴迷: 躝啦 loan out最好

屌 人地球員都知跟大佬學野好過出下多上陣啦 呢到個個都淨係睇當下上陣機會

geography

Sterling too

依句野同埋你個名我想收返個版權斧

可以開周年POST未

公廁過你條女

我係pat霸

This is Arthur's ass

係回錯sor9誕生嘅一周年？

係2周年………

開啦po 霸

台狗冇見一排都係咁柒

[屌你真係回錯ｓｏｒ９] 巴塞隆拿球迷討論區 (泰b「回錯sor9」2周年特別版)

回錯sor9

推錯sor9

thor嗰個

1001

女朋友我愛你